路透：傳 hillhouse 想私有化Soho

都傳左好多次啦

同一個大話講2次已經冇人信